火車上大聲講電話，男子不滿遭勸反罵：我一個打你們全部！

今（31）日有民眾爆料，自己跟妻子日前一起搭火車前往宜蘭時，車廂內有位男子透過電話與人爭吵將近十分鐘，嚴重打擾到其他乘客。自己好聲勸阻這名男子，沒想到對方竟暴怒且全程脫下口罩，嗆聲要打架，過程中還不斷說「我一個打你們全部啦」等恐嚇言語，更威脅爆料民眾「小心一點」。

即刻落車

台灣最美麗的風景是人

我d post 全部都好高質

我要打十個

你同片入面條傻鳩同一類人黎

節錄
「怎樣啦，怎樣啦，怎樣啦，要打嗎？」

「又沒違法又沒干擾到你，怎樣？」

「我一個打你們全部啊」

「遇到我是沒聽過我的事是不是？我在網絡上面也是一樣的，算是有名的...惡人啊，沒聽過啊？惡人啊」

咁最後有冇人打佢呀 冇咪咁串囉

下一個站俾警察拉咗落車

唔好喺架車度！

台灣真好 有警察

台灣藍絲支畜

五毛，拉

連登仔以為台灣狗係好人？ 肯定冇同台灣人打過機，10 個有7 個都係咁啦成班以為台灣好美好，根本就係繁體支那

好似台北暴徒